太子咩事跳樓

彌敦道塞哂車

我都問下姐。。無唔尊重嘅意思